一齊欣賞下英國獅子銀行嘅goodest English

是咁的
家母開咗個離岸戶口
有封歡迎信
叫我睇下有冇特別嘢
一睇發現係I go to bus by school
放上嚟俾大家做個proofread exercise

Move
Immigrate

we may need to check you qualify

D英文柒到

大家一齊搵下有幾多
我貢獻一個

呢啲唔係罐頭信黎㗎咩 點解可以柒到咁

留名食花生

仲話係UK

you will need to give people your code.
爭個ar
you will need to give people your code ar!

咁先夠港式

有乜問題

但佢係英國版匯豐

Immigrate
Move

呢個其實無問題…

其實immigrate直頭未必岩用
Move仲穩陣

俾多個你啦咁

解說
HSBC 係簡寫所以個H係vowel開頭 /ˈeɪtʃ/
所以前面用an唔用a
如果調轉話H係讀/ˈheɪtʃ/呢
咁就係呢度錯

最喜碼錯在唔統一

Premier Travel Insurance 第一句個It‘s only

呢個正呀

乜撚野事 搵intern打信?
啲英文又柒 format又柒

係咪真係匯豐信嚟架？小心啲好喎

no template?

係咪CS打架封信中五畢業未

第一張圖底個地址同網址冇對齊條線

睇落封信唔對路喎

難怪股價得番3x

H 讀aitch
用an係必然的

應該唔會錯㗎喎
呢啲唔係copy and paste㗎咩
冇可能用幾十年都錯？
咁奇怪

點解望落似唔係native打

無人會理呢啲

To receive money from outside the UK, you'll need to give people your BIC and IBAN code.

呢個我同意嘅

唔明你意思

其實係咪假信黎？

其實係
我都只係戴個頭盔驚有人話讀heich所以變輔音先講話佢inconsistent 點都係錯

自
起*碼

我都想知邊個打

封信係英國果邊出，我覺得無理由唔係native 人寫。。反而我覺得佢係專登用簡單英文去寫。因為封信俾non native 睇。

我都以為係假
家母好似話喺分行拎
要問多下先

有咩問題？

可能太依賴地方媽媽嘅智慧唔用template所以即刻搞唔掂

似假信WOR

cls
講野溝通就話可以唔理
書面野係無可能唔理

少少驚
但個戶口係去分行開嘅

越睇封信就覺得越假

搵左支那intern仔

係真嘅
其實我諗你係第一個咁認真讀

個地址search唔到喎
Salford冇Regents Road得Regent Road
Salford又唔見有International Banking Center

咁驚 係咪真係要
咁講一講我有啲淆

不嬲都move,
im乜q migrate

搬去英國有乜問題？？？

其實係我媽叫我睇下封信我Read aloud俾佢聽所以就出晒事

封信好正路冇乜問題
定還是要港式九曲十三灣DSE英文先過到骨?

咁抵佢變崑崙第二

咪係, 我都????

有咩錯？
呢個phrase喺英國好常用
如果你google "check you qualify" 就見到好多
後面個verb可以係bare infinitive
例如help 咁
I am helping you learn English.

樓主試吓聽日去分行問下經理囉，如果佢話係佢哋出嘅 咪屌柒佢

我都覺

其實啲英文本身真係無咩問題，只係感覺上無咁formal

鬼佬都好鍾意用give move呢啲簡單又清晰嘅字

唯一真係錯嘅係a HSBC...但可能只係typo

係囉
明明個template應該一模一樣

得公司名啲initiate
係不在讀出嚟vowel開頭範圍
因為係名嚟

搬去＝/＝移民

咁一個a一個an
左手又係肉
手背又係肉

真係好柒

但唔代表英文母語既人英文文法就會好

應該兩個都唔洗

....如果你唔覺得有問題，係你英文唔夠好

好多沙石
似我啲英文

利申英文lv4

仲有you you呢(我有俾圖)
擺落word度F7都出會蛇仔嘅真係唔得喎

佢都係衝唔切出嚟seven㗎喇呢個兜唔到

平時啲phishing email都寫得好過佢喎，樓上有巴打睇到啲位唔對齊如果封野要你交咩資料就小心啲好，另外直接搵返hsbc uk穩陣張野似中學生練writing

利申我都係4

you you 同呢個有問題
move 同check you qualify真係冇問題

係bank on the go 個section, 個網址係

？？？

個電話

HSBC環球戶口好似唔係base英國，
會唔會真係唔係英國人打？

我google 打check you qualify 乜都冇

真係假既咁恐怖

認真? 唔係所有字都可以bare infinitive架喎
check if you qualify就成日聽

我覺得就流 可以俾對比圖你

on9，係香港人先鍾意用雕花英文姐

check (that) you qualify. 呢個無問題
問題喺其他地方，而且好多
有d唔係grammar，
單純係native 寫呢d書信一定唔會咁講
利申：喺uk hsbc開account，d信唔係d咁嘅英文

我之前開HSBC expat好似話係澤西島註冊

真信？

咁都錯真係無辦法想像
我覺得好危險

推呢個，應該係假信

英文問題放埋一邊先，最緊要係confirm真偽之前，伯母冇畀/唔好畀資料同錢果啲

問題唔係move 呢d字
give people 已經無可能係native寫

唔係去咗假匯豐開戶口掛

正式畀客嘅信好少會咁unformal架
aren't we'll we'd 呢啲係唔會用
利申銀行撚

why you you ?

笑左

英國hsbc俾我嘅信係有用短寫
問題根本係一睇就唔係native

可能因為我喺英國
About 2,030,000 results (0.34 seconds)

Y u u 去食嘢攞yuu獎賞爽夾快

d 用字咁唔formal
係咪假信黎架
小心d好喎

一開頭已經好怪 感覺咁寫好似清楚啲

To receive money abroad from the UK, you'll need to present your xxxxxxx. xxx helps identify xxxxxxx, while the xxxx in an international standard.

有聲

下面有人話係LEGIT喎

提防炒車， 保持安全拒離

留名睇連登仔過到英國教返人英文

Same

我expect formal信會儘量keep住個that 但drop左佢都唔係錯 但絕對唔係bare infinitive...

唔知點解啲字好小學雞
好似好唔formal咁

電話係真

hsbc uk嘅信一向係plain english，係咁樣
問題係會唔會寫 呢d嘢

無人用abroad from <place>

家母瞓咗
家父話封信唔係喺信箱收
咁大有可能喺分行拎
但唔敢肯定
留咗個whatsapp message叫我媽聽日打去HK個hotline問清楚
如果係假嘅就好恐怖
因為個account係特登落分行開
係親身落去搞咗唔只一次
要整到封咁嘅嘢出嚟應該係呢件事俾騙徒知道咗
個email太有針對性
有齊有地址名嗰啲兼俾咗一大抽a/c info
唔知點得返嚟

我有個開uk premier acc Email
啲電話number係啱嘅

ok 原來係咁 但整體好假信feel

呢個真係好癲
佢信底又啱嗰下好笑

直接上HSBC個網應該最準

HSBC Premier customers please call us on:
03457 707 070
Lines are open from 08:00 to 20:00 every day.

Formal letter 用字好唔formal 同 小學雞用字

英國匯豐排名差唔多第十位，其實好差下
之前打電話去匯豐問嘢多數佢地請啲印度人，之後你會發現你進行緊聽力測試
如果唔係一線城市去啲細分行都係咁上下程度

畀埋travel insurance嗰part你參考下

排第一wor ching
邊到汁排第10

比較唔常用

支那intern？

香港錯gram 就俾人屌得咁甘 如果係香港intern 明知自己差敢唔敢send出去呀

以前Midland時代好似冇咁差
而家佢俾個swift code 都仲係用緊M字頭
俾獅子食咗之後係咪虧咗由頭4跌到落第10

無abroad from呢個組合
得from abroad

其實成篇嘢都好簡單容易明白
唔明有咩問題

我理解錯左
你係講receive money abroad , from the UK

咁又唔好睇少大貓intern
話哂都幾多人爭

係咪怕d人唔識睇所以用simple English?

定係customer satisfaction排第10
咁樣可能真係

hsbc 喺英國真係唔係好受歡迎㗎

應該無改變佢原文意思? 係話由外地匯錢去英國咩

12都幾sad

其實你係啱
但英國佬7成人都係讀 /ˈheɪtʃ/
Source: 啱啱查Oxford Dictionary

唔肯定呢個網準唔準，不過基本上hsbc係英國滿意度基本上邊個網評佢都排到第十打後

頭盔格擋成功
佢又a又an其實點都死得
我用讀音去講呢回事好似搞到好混亂咁
梳

其實你唔知銀行可能有內鬼同騙徒夾份做生意?
之前先睇過單新聞喺香港
話有個太太呢頭同銀行講完想借錢 銀行無批
個頭已經有騙徒走上門無佢係咪要借錢呃佢一筆

陳女士指她是恒生長期客戶，近日因希望取得貸款幫丈夫的生意周轉，故6月8日她曾與恒生銀行職員談過貸款問題，但未有成果。兩日後即6月10日，突然有一名自稱恒生職員陳光華(Patrick)以手機致電她，再向她推銷低息貸款，陳女稱覺得對方好像一早得悉她需要借錢一樣：「佢不停洗我腦，又套我資料，講咗好多銀行專業用語，佢仲whatapps張恒生銀行卡片畀我，令我信佢。」陳女指「陳光華」的卡片看起來好真，上面更寫著他是恒生銀行商務理財業務處(直銷銀行業務)助理副總裁，消除了她的戒心。

小心為上

似假信多啲
銀行呢啲信多數有幾個人睇過先finalized

Regent Place, Regent Road 好似真係有HSBC

然後有時啲人會加咗s落個Regent度，Google都搵到唔少例子：

可能UK嗰邊唔多介意有冇s？歡迎UK巴打補充

我覺得你封信似流嘢
好少可個網址會錯

唔驚，大學講師30幾萬濕濕碎

係我已經留咗msg俾家母叫佢起身就打去香港HSBC等佢refer去HK搞搞佢
因為應該聽朝個UK hotline好似會收皮
感謝Ching

個tone已經差好遠

Lm

you can say transfer/ send/ transmit sth abroad, because transfer is a directional verb, i.e. transfer A (abroad) to B

this doesn't apply to "receive abroad, because receive isn't a directional verb
you should instead say receive sth from abroad
non-directional verb + abroad (e.g. live abroad, study abroad) means performing an action in a foreign country, so to receive money abroad = to receive money outside HK (not from outside HK)

in this case, the simplest way to put it would be: to receive money from the UK

真係唔同𡃓
越講越淆
但係又唔想打攪佢瞓覺
所以等佢聽日起身自己執生
提咗佢

唔似真信，銀行信正常唔會用abbreviation

半夜三更嚇死人咩

招牌都無
書信寫地址基本上唔可以錯
所以假嘅機會大d

英文唔好
可唔可以具體少少講有咩位真係錯

睇落似鳥不生蛋山旮旯地方咁嘅款
疑點重重
朝早有進一步消息再話俾大家聽

你條link入面咁寫：
Regents Place comprises two modern office buildings located on a prominent site off Regent Road, Salford. The larger building, Regency Court is part occupied by HSBC, whilst...

我估封信啲資料應該係正確(最少截圖係
但係實在寫得太求其，係假都唔定

between search過HSBC嗰branch list又搵唔到
可能係back office？

小弟搵到嘅
a/an HSBC (inconsistent)
you you
兩個都有圖underline

其他Ching 搵到又冇爭議嘅

格式問題

有爭議嗰啲可能你要自己碌一碌

我就係見寫得唔係好Formal
如果喺香港考作文應該會好低分
不過又唔算嚴重錯漏 諗緊會唔會係外國鍾意simple english
留名睇最後係真定假

抵啦
我去到英國都冇再用，因為真係好撚廢
我本身香港有premier
諗住去到先開返個個人嘅premier
約咗見佢地開，話冇問題好快搞掂，點知搞咗兩個鐘先話開唔到
話唔知原因
之後我諗住book Regent street嗰間啦大間啲
已經打去問清楚係咪真係開到，又係話得得得
結果又係搞咗兩個鐘先話唔得
話因為冇credit history
我心諗呢啲你應該喺我online 撳apply嗰陣＋打電話嗰陣已經要睇到啦
跟住叫我一係返工返返一排先再嚟開過

結果到而家我都仲係用nation wide算
個online service又好，online chat一問就有人
之前外國買嘢有問題一submit 轉頭就有人打嚟
匯豐hotline同香港一9模一樣都係永世打唔入

好
我瞓先
我都變埋花生友睇家母點表演

informal

Unformal希望你係i打錯u而唔係唔識 如果唔係上面封信話唔定真係銀行撚打

加杯茶囉 earl grey岩唔岩

Creating a new humanised website. You told us you didn’t like jargon and we listened. So it’s out with the old, and in with a new website where you’ll be greeted by clearer information that’s written in plain English.

其實日常用嘅英語係咁。
唔覺得有問題。

但係BANK唔用BUSINESS ENGLISH就真係出奇。

唔洗講咁多
Forward 畀馬米高睇下
叫佢開一集

你都on99
我地做科學撚
啲F, M 前面都會用an
雖然都係求鳩其醒起先用
但係formal 信就做返formal 啦

手足去到英國咁快有工返仲搵到獅子銀行？
唔好再笑啦費事回力標

戴番個頭盔
URL 都錯絕對係有合理懷疑
BTW 既然 account 都開咗
Global transfer 一蚊過去
睇下 HSBC UK e-banking 見唔見到嗰一蚊

Acronyms嘅話係睇讀出嚟咪vowel而決定用an 定 a

佢d hotline會外判出去，咁會唔會連呢啲都外判

Move冇問題

其實電話數目字嘅排位唔一樣係咪有啲奇怪？正常來講一間銀行應該係跟住一個模式去做。
巴打真係小心啲好。

係咪應該looking forward to 先啱？

We look/ we are looking

可想而知依家獅子錢莊乜嘢人種當家作主

你自己中文都打錯字就唔好笑人啦巴打
喜碼捉grammar 好開心

關咩事英文人根本就唔著重grammar
係香港人先會咁鐘意係到懶叻

B&W Written都唔著重grammar?

証明香港人最鍾意捉人錯英文文法

lm 求真假

匯豐真係垃圾
我直接cut咗佢account頭也不回

English breakfast 可能多啲人啱飲
Earl Grey可能少啲人識欣賞
利申鍾意飲London Fog

唔係呀係家母開戶口收到封信

梳我九唔搭八
我明巴打講咩了
自隊一打

要問下老媽自己account睇唔睇到英國個account 嘅資料先
我都唔知實際上佢online banking點運作

可國獅子銀行搵返香港人serve返香港人呢
真係唔出奇

係呀咁啱h可以係讀consonant開頭或者vowel開頭所以話佢最少衰inconsistent

咁連登仔點解要怕去英國？ 人地都係咁

比香港人睇夠哂地道

印信通常係外判(例如StanChart香港係用Fuji Xerox幫佢印statement)
但係出template應該唔係
所以可能係假嘢

屌

出過嚟返工未

因為佢都知無人會睇

一睇到已經更正咗(#33)
用粵拼撳錯咗隔離掣唔好意思

其實佢上面寫咗
下面又
好搞笑

Lv2.5 English

Help！ you！ you ！
諗起林子祥

其實幾好，簡單易明
係錯一兩個grammar

用討論區打字同formal letter 比

如果係真
整好個template就一勞永逸
所以越嚟越reinforce係假嘅諗法

睇得明咪得咁撚鍾意捉人英文

yes

英文唐人街班on9

學到野

銀行啲信一打錯字俾人發現其實好多時都會收投訴
以前工作關係要睇銀行嘅complaint log時不時都見到(雖然我要搵嘅係fraud related/claims嗰啲)
所以我都覺得銀行唔會容許啲咁低級嘅錯誤

去外國居留而開戶口可以有好多原因，讀書、工作都係，移民只係其中一個

係呀 就算唔係銀行
普通一間大少少嘅公司
都唔會容許咁樣唔consistent啦

環球金融地方智慧既表現

大貓 d terms & conditions 好鍾意用「你」

又有啲專家出黎柒
成封信你最多咪話錯typo
用字 Plain and easy to read 有咩問題

From abroad係必須，因為英國 domestic transfer 係用 sort code + account number 同國際匯款唔同

成個英國都係咁打信架啦
係班支港撚grammar Nazi上身唔知做乜鳩以為自己英文好勁

銀行出信連F7都唔撳
網址都打錯
我係客都覺得不受尊重啦
呢個我諗係冇人會唔同意

一個係公式，一個係方便你記
2780 0000
你會唔會話278五個0係假電話？

係 呢個我同意
當年應該係HSBC Life 推出時話搞simple English簡化保單內容時一併推行嘅嘢嚟

仲有多咗個you
都似係typo 啫
兒登仔個個IELTS 9 分要求太高

其實最離譜我估唔係gammar/typo而係

好少啲信件會同自己官方寫嘅方式唔同

Grammar *

i know thai hand

「您」

公司有language guideline 最好唔用閣下

廠長潮文出現了

做咩姐你

似假信播清，連右邊都冇拍齊

叫咗老母打去獅子錢莊問
唔知佢有冇做嘢
藍剔我

By the way我自己唔係好鍾意用justified格式

搵多封銀行信出黎睇睇咪知係唔係成個英國銀行都係咁打囉

我全家都冇
係1001封
所以靠其他Ching提供

點解會有人覺得無問題
人地管你啲錢啵
就算係想懶親切
咁大間公司出封信奇奇怪怪有懷疑都好正常姐
就算係搵個細既打應該都會比上頭望一望先出街

就係叫佢影黎睇下點樣成個英國都係咁打信

都幾肯定係假

試過喺間大分行 (central london)
因為premier要等 就求其行埋去普通嗰邊

有個印度人serve我
我唔係好聽得明佢啲口音 問佢可唔可以重複

條友居然笑我 擰晒頭咁
仲同個行過嘅同事偷笑
又問我係唔係come from China

之後每次我死都等premier嗰邊 起碼有禮貌得多

UK 要跟 the ？真心唔識
you'll need to give people 係咩料？

唔係gram唔grammar 定form 唔formal既問題，而係封信唔係english 而係chinglish

我覺得應該好難去到咁差嘅地步

you'll need to give people...
用provide咪冇咁小學雞

其實想知上面有幾多連登仔係英國住過
好多大公司d信都hea到仆街
定係香港人覺得銀行出信一定要用官腔英文

真係睇地方喇
香港就會投訴
歐洲啲嘢不嬲好多都係求其打

家母冇回應
可能冇認真處理

有冇得投訴佢racism

假信咁樣

UK 要跟the 嘅呢個冇問題
You will need to give people 係寫得唔靚咁解

笑咗

題外話

但我成日聲到鬼佬講Chinese people ，American people

我已經唔知道呢封信咩事 要咩有咩

你試吓打去佢CS 我叫佢搵個英文口音冇咁重嘅人同我傾

唔係住英國，可唔可以比封大公司嘅信出黎睇下有幾hea?

好似下晝4點先有人聽電話
HSBC UK Premier hotline

我覺得hea唔係問題呀係佢封信太離譜先係問題

你地唔明，好多年前去英國，有啲單張話明係跟一個計畫 有個logo，故意用好簡單嘅英文寫，係面對南亞，中東，外地新移民而寫。好貼心㗎

根本唔關親唔親切事
點可能用銀行名義出封語境文法都錯到仆街既信
點睇都似係假

呢d信唔係有晒template, 改個名/冧把就出得, 大貓真係咁有誠意搵個人即場即席發揮

但封信冇錯𡃓
明顯地唔同今次呢封

有誠意得嚟又冇誠意 媽呀我好亂

大貓算吧啦
仲有信比你咪算好

係病到語無倫次嘅貓
Help you you

淨係 "We're here to help"個段都爭好遠wor

叫極都唔郁
花生缺貨

佢自己官網都有得睇啦

佢GB排到好後
係後半
醜唔醜

但佢NI排咁前(雖然population減半)
嗰邊係咪冇好銀行

好似得香港人先會咁執人d英文

封嘢最大問題咪唔consistent

HSBC 用 a 定 an
電話號碼 bold 唔 bold
都係同樣問題

照計呢啲位封封信都有
就算冇template都冇理由錯
一係就啲員工真係太求其

同the US, the PRC一樣
因為係the United xxx, the Republic of xxx

順手學下嘢

留意到佢如果句尾係網址，佢嗰句就會冇咗個full stop
呢個係common寫法？

都已經唔係淨係英文問題
順便啫
似乎係由formatting錯到去typo再錯到個link度
唔通係我要求太高

係完全錯咗上唔到

咁a 同 an你話係文法問題又得consistency 問題都得
Help you you 係打多字問題
信底個網址縮咗入去係格式問題
簡單啲講
能錯嘅項目我諗都錯晒
我冇眼睇

俾我就會寫 please visit the following:

http://xyz

之外d聯絡方法好似都係真
最起碼睇落冇問你拎資料嗰d
可能真係d咩"貼心計畫"嘅錯

而家大有可能係真嘅
可以搖L準備恥笑獅子錢莊

Relationship management services?????

其實鬼佬真係唔care
好多鬼佬連they’re their you’re your都分唔清

但整到假嘅咁
唔通真係由得佢

我都唔知係咩嚟

即係有個客戶經理(relationship manager)跟你啲a/c

咁開心
不過家母英文一般
會唔會溝通唔到

有咩好恥笑
如果你去英國住下
就會發覺間間公司都係咁
如果你係會移民 就要適應下佢哋嘅hea底同求其
你可以堅持對自己有要求
但去到人地方就唔能夠要求其他人個個好似你咁
唔係嘅話就會令到佢哋覺得香港人好麻煩好剋人憎

成句野累贅到
To receive money outside UK, you will need your BIC and IBAN code.

兩個意思喎清

唔通自己入咩 一係寫做the sender will need

下整到好似fraud咁呀係
咁都要求太高

如果講要求高
小弟以前做audit嘅
老闆係Britcham個treasurer(好明顯係英國佬啦)
寫篇report
已經過咗4重review都冇改(包括兩個倫敦office second嚟嘅senior manager/manager)
一去到佢手上即刻俾佢改字改到傻咗
係寫得個tone太confident都俾佢改
改咗最少20個字(寫咗2000咋)
但係份嘢都唔係出街
所以其實要求係極高
英國人係尤甚(我第一份工serve親都係英國人 一對比第二份工有啲香港老闆我拎住佢啲嘢嚟笑都得)

同埋而家我係擺上嚟笑下
唔係去confront佢哋
咁我見唔到點解會有問題

題外話
我係信徒
會加入無限狙擊獅子錢莊

擺上網笑人係嚴重過confront人哋啦
Audit當然要高要求
呢啲牽連甚廣
你寫錯個tone當然唔得啦

人在異鄉
其實唔好搞到咁疆
咁樣大家唔開心

英式幽默嘅話
我會善意提醒：
我按照你封信個網址上網
但係發現你個網壞咗
係咪無錢交電費？
使唔使我搵阿邊個幫幫你哋銀行睇睇個 IT system 同電力系統
我識人
知呢啲嘢好易搞

另外我發現有壞份子盜用你哋銀號名義起咗個假網站
我同相關人士都有啲交情
睇下點樣幫你哋脫離壞人集團嘅影響

英式幽默
香港作為殖民地百幾年一啲都學唔到

再柒d都有基本上讀咩打咩
You are a boy 佢地都會打成your a boy啦

無from可以理解成 人或者acc係overseas
所以係有分別的 係我錯
To receive money from outside UK, the sender will need your BIC and IBAN code.
又或者from abroad

香港用官式英文原因好多時都係照抄上手啲遺作s，跟住改日子時間

咁樣啲智障要開始用腦諗
違反佢哋關懷智障計劃

巴打，我留意咗你好耐，你真係好幽默。
我自問都算個ok幽默嘅人，但係你幽默感比我真係高十幾二十倍…
錯，應該係100倍先啱
估唔到我喺呢個post竟然見識到你嘅威力
我真係笑到爆咗肚，依家一路打字一路執返啲腸呀內臟呀腎呀，塞返落個肚度。
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑？

點解要歧視個give字

懷疑用AI 覆信

英國人係咁hea, 覺得不受尊重咪close account囉.

太求其會以為係騙案

又冇話係邊個寫嘅篇嘢
寄得出預咗啦
而家唔係一個兩個係成篇都係窿

就算係audit
我寫份嘢都係底稿嚟㗎啫個tone唔係話好緊要
同埋份嘢係俾倫敦office
佢哋最後簽opinion
所以嗰份嘢係好唔重要嘅一回事
係老闆太小心啫
所以我先話
英國人係好鍾意戴頭盔
笠到落腳

突然見到啲咁廢嘅梗係拎嚟笑
先唔講我同獅子錢莊有大量牙齒印
嗰時已經嬲到直接cut埋個account永遠blacklist
如果係佢哋衝出嚟我一定煮重佢米招呼佢

咁樣好串𡃓絲打 我諗英式幽默唔包含冒犯性嘅

don't go to the UK...all companies there don't want to serve picky customers

呢間銀行去到邊都係唔尊重客戶㗎啦
佢早就得罪咗我
所以我自己早就close咗
掟埋股票
Payme都del埋

所以我同呢間垃圾係冇關係嘅
呢個係家母開嘅a/c嚟
佢冇覺得不受尊重咁我唔通搵槍指住佢叫佢close咩
咁所以咪擺上嚟落下鑊

冇四千萬港紙hsbc 都唔會當你係客

其實細客嘅存款係最sticky最值錢嘅
因為呢啲錢就算喺活期存款都係唔會周圍走嚟走去
而且利息特低
如果佢係咁把砲趕客嘅就唔好做retail banking啦
着數咗仲要俾佢撚

絲打應該改個名
垃圾HSBC俾狗用

可能要做佢private bank 啲客先好服務

仲未問到? 唔講grammar, 淨係銀行信有2個typo都唔掂啦呢d信唔係有template架咩

完全唔明封信有乜問題，為抽而抽咁差唔好用匯豐，叫你老母自己開間